續約/轉台 唔出機

Iphone 7用緊csl 6gb 4g
唔考慮出新機
有無其他plan介紹？
喺屋企同地鐵都收唔到